北角暴徒暴打男仔（殘忍慎入）

屌你老母 睇到好撚嬲
成班撚樣圍打一個男仔

痴撚線

On9

推

推到所有人都睇到

呢班撚樣

唔似香港

比人打個個講普通話

Fake news

樓主

北角班垃圾有撚咁勁咩

好撚嬲!!!! CLS

推俾全世界知係fake news

下 d口音唔似喎
又假新聞

好嬲竟然係fake news!!

假唔假都好啦
班人痴線架

假就係假
唔好再傳假野

屌你咩 亂尻咁post
FC左先啦你 明玩野既

啲大陸狗藍絲狗咪剩係識咁樣改標題打飛機，真係識打咩

睇見噚晚北角班垃圾，真係笑死人，咁嘅質素學人收錢做嘢

( Show Blocked User - 汪咖啡唱熱阿姐

僵屍 acc

巳檢控樓主

P牌警員 你在當值嗎？

對住你呢D post 真係唔知講咩

納悶

fake news

樓主五毛狗

班友一對一都未必夠打

睇下條片邊個upload
同埋邊啲人subscribe咗佢個page

己block

流料 唔好信！

不合作運動— 每週罷買日

收皮啦fake news 老屈同藍絲土共有乜分別

我宣布樓主係鬼

用下腦都知唔似香港啦
又帶風向，blocked

我識聽 唔關事，話欠錢

和理非入黎睇啦屌你老母

又blk得 不推文回覆

#90054但今次係第一次開TOPIC,好鬼下

FAKE NEWS

冇咗正負評其實仲易比fake news帶風向

善用不推文

fake news 快沉

block7樓主

no fake news

Fake news no push

屌你老母咪9放流料核對下啦死on9

屌你老母閪 你出post之前有冇用過你個閪腦諗
定係你嗰個生咗係屎忽到
做鬼都做得專業啲啊屌你老母

Push

假

屌你老母fake news狗

善用起底功能
請block樓主

Show Blocked User - 汪咖啡唱熱阿姐

又係得自己推

收皮啦

屌fake new

快block呢條on9，放流科

樓主企左成日辛苦啦

我屌你老母生滋同鄉狗

屌你老母 嚇撚死人咩 放fake news

打黑社會邊個再叫停邊個全家死 屌你老母

fake new + fake new + 疆屍acc , 封鎖

屌你老母 假新聞好好玩？

Hi 大陸仔 係咪好悶阿
黎深水埗玩下啦

屌你post主，假news

屌你老尾 fake news

呢啲時候重未識fact check咗先？

Fake

台灣架屌你老母

Fake news
唔好推
善用不推文功能

有人想叫人去北角 鬼出來了

屌你老母

Fake news

封鎖，屌你老母

你唔share埋墨西哥黑幫仇殺警察父子段片出黎話北角某唐樓發生

收皮啦樓主

有幾下用棍扑佢腳爭個位鏗鏗聲 應該幾傷大家見到白衫千奇唔好學片入面咁攻關節位

Btw屌你老母樓主fake news blocked

屌你老母樓主

死人啦咩幾傷

嚇撚死人咩樓主

fake new
大家小心中計

好撚重手感到不安

你個撚樣都會俾人打好快

北角個班唔係比手足打走左咩

FAKE NEWS

想挑動民眾情緒令人中計？

唔係就咪𨶙亂九咁嗡啦

up

屌你老味fake鳩人 你嚇撚死我啊

好心你做人唔好咁仆街喇，Fake New

屌你老母假新聞乜撚野心態

屌你老母放流料

樓主fake news 喎，少尷尬呀你

Fake new 台灣舊聞

屌你老母咪放流料啦

大家請善用「不推文回覆」，唔好俾佢哋散播fake news

3 毛，block 得

屌你老母又fake news，block鳩你條臭閪

係撚香港
block 柒

Fake,內容講緊欠債

block 啦 fake news 不誠實使用大腦

我都檢舉左
停止散播fake news 人人有責

收啦

請檢舉
共同停止散播fake news 人人有責
好人一生平安

一定唔撚係 比人打條友都係講福建話

中國人

真

即block

睇黎樓主想扇動喎

大家記得用「不推文回覆」

香港人點忍？

樓主5毛

Block得

又block一隻
唔好浪費ac la

僵屍Account 一睇知。

BLOCKED

福建人一向得把口

唔會再忍
有冇手足消息

善用起底功能

想引人出黎?收喇仆街仔

屌你老母 亂尻咁傳

Block 9 左你先

連登仔:既然係蝗,批准打佢

請善用不推文回覆屌柒樓主

屌你老母咩！假就停啦

不實內容 再回復

唔好再回復

Blocked

試下用不推文回覆

樓主 我屌你老母臭閪呀

你做咩尻呀。 柒頭西

blocked

件事係台灣，你冇fc就寫成係北角去製造恐慌

舉報樓主，發假新聞

睇到好撚嬲
快啲捉樓主出嚟，放fake news吖嗱

完全封鎖

笑死
啱啱先有個親戚send左呢個俾我
黎手就send左你張cap圖出去
多謝巴打

屌你老母
開第一個POST就係FAKE NEWS
又想等BLOCK?

Admin剷post la

唔該哂

剛剛report 咗，大家幫手report fake news

你可唔可以死？

全面起樓主底

屌你老母要我經歷咁不安嘅20秒（睇咗20秒就熄）原來係舊聞？！畫面仲係揮之不去

屌 fc啦 on9仔成兩個月都唔識fc?

Block7左你

唔忍心睇晒佢。
屌你老母黑社會，唔配做香港人

睇清楚先啦，樓主發報假新聞呀！block柒左佢，同檢舉佢啦

請善用不推文回覆功能

發佈假新聞

屌你老母臭閪，特登貼Fake news

fake news 食屎啦樓主

封鎖

依個channel放果啲片都有問題

無錯，block 上一頁

露餡了

其實見五毛反而唔好 block , 你一時眼根清淨 . 但 cd-rom 會瀨晒野 , 幫手𨳒走佢反而更好

屌你老母

請睇車

推
唔撚係人

Block 898

3毛
想搬弄是非
你冇腦唔代表我地冇腦
blocked

雖然係fake news 但條友都比人打得好甘
希望有朝一日班狗都好似條片咁

樓主標題黨 引仇恨 居心叵測

你有冇認真睇清楚下面留言先再覆？
你答冇 就得
唔係既話你就係3毛

冷靜d，睇youtube comment好似話唔係香港係台灣

封佢老母閪

開得1個po Blocked

中視新聞 20180916」(欠債叫支援" 男子慘遭眾人持棒狂毆)

屌你班仆街推撚夠fake news未
善用不推文回覆啦

嚇死我

樓主流料 唔好信

男子疑欠債又撂人 遭眾人持棍棒海扁｜

"欠債叫支援" 男子慘遭眾人持棒狂毆│中視新聞 20180916

欠錢不還想借 女子酒後遭少年持棒圍毆TVBS NEWS

ching好波

block得

假 block

負評
舉報
不推文回覆
封鎖

block

屌你老味假野擺上黎

發放假消息
已blocked thanks Ching

垃圾樓主

最緊要disarm
除鞋之後。。。

打gta 果陣先好咁做不過

假㗎屌

傻閪貼FAKE NEWS摟屌(ON9勿推)

唔係香港，講大陸話

屌 樓主好柒

屌你老母樓望死全家

you are fake news

Block

連登仔, 你地入面如果仲有任何一個人對呢班黑社會憐憫
就連打都唔敢打, 打就阻住人嘅人, 你地記撚住
你地呢刻睇完呢條片仲做左膠, 唔好怪人投共
因為就係你地促使一班原本對香港滿懷希望嘅人絕望
點解當你地見到抗爭者打黑社會你地要話佢地過份暴力怕影響輿論
而警察打撚到之前個女仔神經壞死, 西鐵站平民被恐襲, 以至到依家, 荃灣有後生仔差D畀人斬死你地都仲可以無動於衷將所有犧牲嘅人當係數字, 當係影響民意嘅工具
你地想去爭取藍絲, 慢慢, 當你地令勇武絕望果陣, 希望你地慢慢和理非到2046

推撚爆佢

就算呢條片係假, 希望你地去睇下琴晚荃灣直播片
只會畀呢個更慘
唔好意見我無拉落去fact check就回post
只係睇左條片幾秒因為情緒太激動
但我上面呢番話一樣係我想對連登班左膠講嘅

0:36 屌

好似係話欠債還錢
唔關香港最近發生既野事

btw聽聲都覺得痛

屌 真係打到殘廢 0:36

聽到 幹你娘 就知台灣啦 仲講埋台語架豬閪

收皮啦垃圾fake news狗

死垃圾

直接封鎖 出fake news既都係垃圾

屌你老母臭西啊 貼假新聞
乜叫假唔假都好

屌 比你fake咗

請善用不推文回覆

Fake
請善用不推文功能
負評 block 上一頁

炒撚咗車啊

死假膠

樓主拜拜
此ac已完

Instant Debunk
Good job!

屌你啦
不推文回覆屌柒你再block

巴打你宣傳還宣傳
呢d post 你開個不推文回覆先留言啦

脫歐之戰話你知要整fake news

點樣係不推文回覆？

Hide Blocked User - 汪咖啡唱熱阿姐

block 不推文

FAKE NEWS BLOCK

單機啦假鳩佬，我屌你老母個臭閪放假野，你老母臭閪比狗屌，你老豆同你成身成性病得天收啦

BLOCK

Fake news
善用不推文回覆